浮狗被人Bam咗？

who

抵4

濛狗睇路呀

\|/ 用戶已被封鎖

係

慘呀

本身就冇人知
依家周街知

好柒 洗版洗到俾人bam

下個係邊個

濛

咁門狗呢

門關起的一剎

無人識佢

屈G

似係

下個到你

歪

清算5p

回家了

濛仔

moon 9 me

yes